一人n個奇怪習慣

有時水杯擺左幾個鐘頭 飲水果時我就會倒左水杯面頭果浸水 因為我覺得格咁耐啲污糟野會浮水面 下面果啲就乾淨照飲

渣波

手指甲一見到白邊就想剪
唔剪唔舒服 要整整齊齊

Btw 我覺得一杯水擺得耐
啲污糟嘢會沉底多過浮上面